Bio7爆咗機覺得最心寒係...

Demo版Youtuber 3人組見到隻女鬼
唔係Mia唻喎

咁到底佢哋睇到乜嘢？！

巴打有冇link？

被選中既細路

求link

唔係講左話女鬼 係十三個失蹤人口 其中個女人咩

Demo版女鬼link

真係唔似mia喎

分開劇情

冇留意，係文件內透露？
咁個女人係人定...?

好撚寒

哇屌，咁樣閃一閃就消失，點睇都唔係「人」喎，不過Bio世界觀會玩鬼既咩？！

Fun Value？

其實可以係幻覺
Bio7都有玩呢樣野

其實好想知zoey(happy ending)同lucas最尾點

劇透注意

[size=1]壞腦咁諗，可以話班Youtuber一入屋就染菌，然後出現幻象。不過呢餅係影帶，應該紀錄唔到幻象...[/size=1]

我覺得特登留番DLC或Bio8繼續開展

盲點

講真樓主我買左隻game 玩到出左大屋停左 真係嚇撚死 真心覺得玩得哂果啲好勁

達哥唔係outlast都爆機咩

其實唔難
校光隻game + 校細啲聲 + 搵人陪玩
包你唔驚

本身有VR
想全VR + headset玩
結果打咗頭段頂唔順

渣ga

講真其實玩玩下又唔係咁驚 可能習慣左 同埋其實冇乜jump scare 只係個場景好有壓迫感 慣左就冇野

隻game越後越唔驚就真
尾段full gear係咁轟轟轟

因為最初乜撚都無 去到最後噴火槍 榴彈炮乜撚都有

成隻game最驚係蜘蛛女 玩mia個錄影帶 攝住牆咁去左對面 跟住比個呀婆發現左 啦啦林走番入去牆入面過番對面 臨出去個下 成隻暴走既曱甴沖埋黎抓我 嚇撚到我

好想玩 劇情好似好吸引 但好驚鬼驚miss左d劇情
利申：一集bio都未玩過